天水圍天慈邨慈恩樓互助委員會辦事處被民建聯非法佔據

有大量紅色袋寫上民建聯蘇淵放左係裡面
根據新聞
[2015.05.15] 發表
推文
【明報專訊】本報接獲居民設訴，指順天邨天樂樓互助委員會容許他人在互委會單位舉辦收費的補習班，房署證實與該互委會的租約規定，單位只能用作互委會之辦事處、會議室及行政之用，不得用作從事營業等用途，地區辦事處將向該互委會發警告信，提醒有關租約條款規定，亦會加強巡查及監察該會址的運作情况。

邊個路過請去屋邨辦事處投訴佢地

2015年到而家仲係咁?

保安已經影左相同落簿, 我亦會寫投訴信

究竟係順天邨定天慈邨

天水圍
天慈邨
慈恩樓

簡單D講, 民建聯拎左互委會辦事處做貨倉, 違反租約

新聞只係用黎表示佢地係違反租約, 岩岩發現又點會有新聞報導

民建聯蘇淵, 頭先洗樓向阿婆派野

帶著一個邪惡大媽, 一個邪惡便衣警, 3個人洗樓